金閃閃=大仆街

殺了我好朋友

抵啦

55

十卜

我肥E 生氣了！

極同意 所以要用正太閃做男寵報復

nook

打撚死個弱智啱了

收嗲

躝！

這個女孩子很可憐！

傻下傻下咁 抵被人打啦==

下姐係點==